唐立言,高哲行,韋逸昇,阿旺邊個奸d?

唐立言

高哲行

韋逸昇

阿旺

馬志強

邊個黎

阿旺做奸角真係好撚正

你而家打開電視睇就知

創世紀

聖人強

佢d戲其實麻麻…

第二輯冇睇 馬志強之後變奸咩

郭晉安

成套劇最奸，第一集暗殺左阿彪

第二集令田寧失憶
講個真相俾佢聽搞到撞車
之後仲食埋佢 高手

一定係唐立言
掉老母個幕

要追返第二輯先

何止呀？第一輯仲佈局令阿彪同阿添隊冧自己老豆老母

笑看風雲冇得入圍

笑看風雲嗰個角色都好奸
唔記得叫乜名